京東健康將被納入MSCI及富時指數

京東健康首日掛牌，國際指數公司MSCI表示，將京東健康納入MSCI標準指數及大盤股指數，12月22日起生效。富時羅素則公布，將京東健康納入富時香港指數，12月21日生效。

#香港電台

老母面勁到

聽日不問價追

一陣黎過反手你就仆街

你唔信麵麵

我講麵麵反手 一陣唱升 你唔仆街?

唔知多唔多ipo黨走左，